★高盛（亞洲）董事總經理顧浩明 目前亦已確診！！！

【15:35】消息指，高盛（亞洲）私人財富管理業務董事總經理顧浩明Helena Koo曾參與謝玲玲雀局，目前亦已確診。《香港01》致電高盛查詢，發言人表示該集團有一宗確診個案，但因保障私隱不評論個別員工資料。

富豪群組

有幾多錢都冇用啦
啲錢都帶唔走

富者一萬留二三

社會主義鐵拳

個名咁似呀邊個神棍

呢班係咪跳舞群組都一鑊熟
出返黎要搵窿捐

又係叫雞呀

聽個名以為係男人

老婆老公都去跳舞 但係搵嘅對象唔同姐

幾時到陸浩明

good news

弱感冒講到要死咁？

Helena 女人名黎

dllm成個孽瘤咁款

淨係跳到1cm 知驚未

使唔使咁驚
死亡率幾多

呢d大行 報告(靠害老點），每年唔知害死幾多人

夠曬evil

絶症咩

叫即係叫鴨啦

燒賣手機

唔知佢地打幾大

講到死梗
之前笑班狗中咗
依家未又係行得走得

Karma

呢班 老嘢

參考 老人院死亡率

GS老細有無得拎5000蚊？

高層董事群組

你都識講老人院
依班行得走得

啲金融機構個個都話自己總經理架啦

肥媽瀨野 佢自然都瀨系瀨中

咁希望你走之前乜錢都冇啦

幾時到管浩鳴

65歲樓下富豪, 咪即係中下感冒
好難會死喎

顧浩明 男人名
Helena Koo 女人名

佢剩係按實陳同佳個頭屌佢個咀同口爆
咁專一應該唔會中

廢老同我地點比

親蜜接觸

學跳舞呀拿
打麻雀呀拿
港豬終結者

笑死 擔心下自己先啦
生前死後都冇錢都帶唔走

人地轉頭就好返 啲恐懼撚仲以為中武肺就死梗咁樣

老貓我屌你老母

仲有管浩明

Gs真係全方位屌打其他行

佛系舞肺

成班自私藍屍，唔死都無用

廢老早啲死

上面d reply on9

後生又唔死，老嘢又唔死（見人哋有錢）

咁死果d係乜人

可能係建興群組呢

唔出奇

有錢佬有時想試吓平民嘢

真 高盛呢啲閪名 聽個名都知同安盛差唔鳩多

抵啦！武肺！奶啦！

有冇研究確診者大行報告？

睇淡？